床上矛盾問題

是咁的
我其實同男朋友都算有正常性生活
但佢往往到最後都需要打飛機解決
有時候 我黎m或者唔舒服
我訓醒都會起身見到佢睇片 打飛機
我心好唔舒服 因為我覺得無一個女仔會想睇住個男朋友睇住片係自己隔離咁做
我有話不如你係我背後咁做 佢就話係我面前做
好過偷偷地做 佢話好唔理解我個點

我想知大家有咩睇法

男人黎咩野m?

買個飛機杯俾佢囉

真女絲 唔好咁 好很sad已經

我就係唔想佢係我隔離打 我唔介意佢自己係廁所日打100次 我就係唔想見到

咁你嚟M有無幫下佢吹

垃圾po都要開兩個 問你條仔啦 關我撚事

其實係咪佢打得機機太多，所以果種快感冇左，要打出黎

咁介意咪幫佢含爆囉

有 但同我個問題無關係 我係想知正常男仔 真係會係自己個女朋友隔離睇porn打飛機

呢個係重點

供求問題

你供應不足就怪人需求大係唔啱，咁嘅心態係有問題。你唔想咁，就諗下點樣提高供應去滿足需求，再係咁落去，佢搵多個供應商你就知味道。

同佢講囉

係咪你成日少少嘢就話唔舒服

寧願打飛機都....

如果我問佢有用 我唔需要問其他人 你唔想答就省返d力 你都識講關你撚事

用你個盾插入佢枝矛

唔會 其實搞得都唔少

我係想知正常男仔 真係會係自己個女朋友隔離睇porn打飛機 呢個先係問題 我內文講得唔好

即刻埋去含啦

有啲人打飛機都要一日兩次
應該係你餵唔飽佢, 或者花款唔夠多

有乜計 你對波又唔夠大屌男人咁

射落地都..... 我有呢種諗法

我係想知正常男仔 真係會係自己個女朋友隔離睇porn打飛機 呢個先係問題 我內文講得唔好

分手

Sad but true 港女身材

試下

不如我問題轉為

我係想知男仔 會唔會係自己個女朋友隔離睇porn打飛機 呢個先係問題 我內文講得唔好

隔離打飛機就唔會，但會一齊睇，睇住做愛

我唔醜呢樣都幾肯定 其實佢都係我第一個遇到既男仔係咁

條女係隔離我唔會
我會直接揸條女個波

Gay post, 拉

你本人無吸引力

其實唔會係隔離咁癲 如果咁做好可能係特登做比你睇

正常性慾強既男人 一日打3次以上
佢係你面前打 好過佢偷偷打俾你1撞破
你見到佢打咪幫下手lot
如果佢扑到射唔到 就你打飛機太多
做之前要幫佢按摩大脾根放鬆返

正常

睇住搞我都覺得正常

好自私

此po已完

感情問題一律建議分手

我地搞野之後佢要打黎出我都有幫
佢睇porn係我扎醒左見到 就訓係我隔離咁做
我個心好唔舒服

特登做既原因係咩 ☹️

我都有諗過

Moball

佢性慾強卦，可能未夠飽

B都冇？

好明顯你滿足唔到佢。
解決唔到谷住谷住唔舒服，咁佢物唯有等你瞓左先自己攪掂lor。

仲要佢匿係厠所完事咁慘？
自己檢討下自己嘅性表現性技巧先啦。

唔會，除非特別要求

你身型好差咩？

即係晚飯食唔飽

買多個m記當宵夜姐

以前成日叫男朋友打飛機俾我睇
佢一直怕醜唔肯，我都想睇吓到底係點